琴日手殘禁錯左快速格式化

琴日我本黎係隻32GB USB SHOT9左,諗住格式化左隻USB,

點知我手殘禁錯左USB左手邉個外置1TB HDD,當我禁左落之後都知咩事,已經秒取消,但都係要我格式化左個HDD先用到

個HDD我入面草左2年野 我只係想知仲有冇得救.....

我係WEB到睇到有個叫EaseUS Data Recovery Wizard既野,的確係掃得返晒我D FILE出黎,但要比$596先可以用,但我怕比左錢搞唔到就晒左D錢.....

想知有冇巴打識搞.有冇咩地方可以搞,可以比返D報酬你 ,個HDD入面冇咩貴重野,但係係我D回憶黎,所以唔會怕比人COPY左出黎.....THX你地

用recuva之類果啲都得啦

linux + testdisk

我睇都睇唔明

用 linux live boot 部電腦，安裝 testdisk
mount 隻 2TB harddisk
執行 testdisk ，跟步驟做

1Tb av

linux live係咩黎,我GOOGLE得linux live usb....

唔係av

我搵到testdisk步驟,但搵唔到點用linux live boot部電腦

有得救

我係搵到我D FILE出黎,但係要比錢回復,怕比左錢回復唔到就死,比錢拎去比人搞會唔會好D

樓主用呢個試下先啦, 唔洗錢又直接係Windows用到

有時我都好驚hard disk入面d野壞/錯手刪左
幫推

我用左recuva,岩岩係搵到出黎.但D FILE 唔同晒名......

av呢d野上網求seed就得啦…

幾百蚊比啦... 你見到有你堆files 就肯定救得返....

因為我電腦得500GB,冇1TB咁多，可能要買多個1TB先搞到

樓主 我都錯手格式化左個HDD
你最尾用recuva救唔救到

陳罐A